全香港得返何韻詩係真‧香港藝人

VERY SAD

Hocc
Oscar leung
Ming gor

仲有好多嘅,唔好忽略左其他低調付出的藝人

唯唯

RubberBand呢

有出過聲 上街支持學生嘅都係真藝人，只不過冇hocc咁勇啫
但嗰啲扮撚哂野cant sleep rip抽死人水就正仆街偽人

Joey呢?

勁fight gor呢? 王祖藍呢? 陳小春呢? 你唔記得哂人地付出?

明哥係假的？

見到真係有藝人低調上咗街
戴咗口罩， 冇post ig

推hocc選立法會真係嘥咗

推到佢做特首

supper moment唔係得個講字仲上埋街

我覺得佢唔入立法會係好事
入左之後有好多制肘
到時啲人對佢既要求亦會去另一個層面
亦都會忽略左佢本身既事業同音樂路
相反佢而家用自己既方式（social media,音樂)
去感染關注佢既人
軟攻又可以吸埋中立嗰班
佢既身分又吸埋外國媒體

PR呢方面就交俾佢啦

Heidi@SG 好早已經出聲

同樣係梅姐徒弟.相反老蜢嗰3件粉餅就...

小學雞完啦好嗎?

Kay呢！一句聲都冇出過，仲開心去開騷

果3件仲要成日提

真心？
不過都見到有人叫佢選立法會
咁樣真係害咗佢囉，民主派議員多佢一個唔多，但以藝人身份發聲真係少佢一個就真係少
佢接受外媒訪問都係以singer介紹佢，個身份係會特別過議員

而且雨傘嗰陣佢已經講過唔會選，會以自己擅長嘅方式繼續發聲

雖然佢宜家都唔care啲獎，但都希望大家喺年尾可以一人一票推佢上叱吒攞最喜愛女歌手

容艾辛都有低調出過聲
616好似係佢生日，佢都無post關於生日既野
又係story叫人飲多啲水
我諗佢都叫有出過聲掛...

真心佢梗係唔好瞓身從政啦，佢咁純同班牛鬼蛇神做嘢，一定俾人冼死。而家用藝人嘅角度去參與社運係比較好

同埋，真係好想佢出碟。佢對上出嘅廣東歌大碟已經係翻唱梅姐金曲嗰隻喇（2013年）。自己歌嘅廣東大碟係賈寶玉

hocc同明哥次次增取公義都好似孖公仔咁出黎

親眼見到觸執毛阿水有出來遊行

依家淨係做老闆幫人出碟
又有呢單野
應該有排

尋晚都見到jb出黎

仲有梁嘉琪, 同方皓玟

612佢喺中信橋頂住班狗

林夕

王喜都有行

佢真係企得好前依家.

呢句真, 用自己星途發聲

林鄭老母千其唔好落台！！！

不過搞gay 接受唔到

王宗堯

btw對立立失望 雨革果陣佢都有出過下聲 今次潛晒水
至於張敬軒...當初仲有份唱試問誰還未發聲 結果而家自己都唔發聲

見到王宗堯

王喜

好多出左黎冇出聲姐

呢啲咪民間特首
好過果啲劉華啦

記得琴日有張王喜圖

池美麗都有去

C Allstar on 仔

天佑都係直線
腎仔
對唱得最多講民生既歌既女歌手好失望

屌，講撚夠藝人未

倪晨曦
叫大陸人自己翻牆睇先嘈

Do Do姐。

Who

Oscar同HOCC不相伯仲

野佬成班 特別係何兆基，日日都見到佢

真 69見到佢

仲有唯唯

大部份rapper唔知skr撚咗去邊

已經分唔到喂喂係咪真係有份出
定係你班仆街仔玩膠

林夕算唔算藝人

你地當唯唯死架

JW 好似都post左IG有遊行

mcm瘋狂屌黑警

robynn & kendy 個kendy 有去遊行

903全台上下成個禮拜日夜助攻

做咗嘢一定要講咩戇鳩

梅姐冇收錯徒弟

生於亂世 有種責任
燒滾氣氛 安撫世人
讓我的 不朽風韻

於災難裏 派出飛吻
這個時代有著我 便能一洗灰暗

搞好氣氛 不必有人事過境遷感激我

唯

不錯不錯 不枉以前j過佢

蘇玉華

dodo

卓韻芝有行

義士跳左落嚟佢都有Rip

又白

真 近期睇清楚哂邊d係偽人
尤其星期六先出黎掠奪光環嗰班人真係好嘔心

唔會強逼任何人去出聲
但當經過呢件事之後，會更加欣賞之前任何一個出過聲既藝人

咁呢個明顯係後期加光較白左姐

王宗堯幾日都有去

Mandy

6月9日佢仲post緊story去昂平搭360
宜家出嚟係抽水only

19Moment一句聲都冇出
正仆街
RB, KOLOR真心高質

Regen

仲有Do姐

佢變晒啦...

仲有王喜

你都on撚9
炒哂車啦你

佢發聲企出黎嘅後果係佢自己承擔 14 之後已經一身蟻 所以唔應該係到批鬥任何藝人 特別係身份背景尷尬嘅藝人

但出黎咪唱歌OK?

柳爺

Do姐

反觀依加tvb啲記者⋯⋯

唔好講，怕搞到佢哋無job

伍家謙有良心離開垃圾cctvb

以後香港歌手中，只聽佢唱歌。
什麼陳奕張敬鄭秀衛 全部唔聽。

达哥

冇fb
有冇人知杜汶澤有冇出聲
好似冇咩聲氣

琴日過政總段路有相
有人大叫口號多謝唯唯 香港之父 然後重覆咗口號5次

英皇呀嘛

我反而想佢出國語碟無名詩同共存都入到金曲獎真係痴線，好勁
今年猛車邊同閃靈合唱入圍年度歌曲，希望佢會去

已經被佢訓練到好有耐性

仗場既轉逆點 係星期三班後生仔打番黎

打之前根本無藝人明星KOL支持

到班後生仔比黑警打到仆街

網上轉載情況，林鄭受壓宣布暫緩

再有烈士犧牲 加劇發展

呢班人先慢慢夠膽出黎表態

我明，搵食緊要，錢Wo

最易埋沒良心真理鬥志公義

係呢個利益社會上對錢根本無抵抗力

能力越大佢地都唔會覺得責任越大

以後真係唔好再寄望班偽人明星會為香港做任何野

心死了

年青人共勉之 自己香港自己救

遲啲等件事過咗，都想問下佢一個女人仔擋喺防暴面前有冇小小驚
點解可以咁勇

有? 邊到見到?

dodo姐

咁勇武真係得佢一個
隻身擋黑警

喂屌你低調喇

唯唯冇出

其實佢而家可以點樣維生，見佢好似仲養緊一班手足

王宗堯呢?

viu TV 個Thor 有去
仲拖住佢個鬼妹女友

我都見到 企喺太古廣場外面

晒氣啦，唔係死左人成200萬上街佢都唔夠膽出聲，明明身分地位tvb都唔夠膽郁佢又唔係靠大陸搵食都咁錫身，返去睇BTS啦！

想知杜文澤同黃秋生有無發聲或講句rip之類？話晒佢地本身都已經被封殺？

我想問下連登吹奏開嗰班影帝影后去左邊？即係古天樂劉青雲梁朝偉梁家輝嗰堆呢

王宗堯
本身一啲都唔中意佢，不過發夢612嗰日佢喺度幫物資站搬水，流曬汗好撚charm

杜汶澤本人同佢個網台都日屌夜屌

豆腐婆

成班英王集體612抽水 用腦諗都知咩事

梅姐在天之靈都會好安慰無收錯徒弟

黃秋生

雨革果期覺得佢cap水
但今次真係

佢自己開production公司㗎，同埋之前都有開下concert咁

6月15/16日之前出過聲嘅藝人先值得尊重。當有義士犧牲生命，個堆先上水出嚟講句rip嘅偽人就收收皮啦。

真係完全拋低自己係藝人身份保護班義士

訓唔到嗰d朋友不了，我地依家係表揚有發夢參加個d

真心覺得佢勁
俾大陸封殺，跟住自己開公司
開演唱會仲帶起班indie

表姐

如果梅姊仲喺度⋯以佢嘅號召力⋯

仲有許志安
梅姐應該會好失望

對唔住大佬 我錯
69無睇到佢艾豬

Hocc 由雨革果時比成班批到衰過地底泥
利申 由頭到尾都覺得佢好有guts

Did did

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士、撤回暴動定性。
不分化、不消極。加油！

就係靠個班手足？
我見佢有幫腎仔同牙醫出演唱會product

因為果時和理非比人屌到飛起
而家大和解晒

jw都好似有上街

個個話can't sleep個晚，真係想嘔，假到...

Joey 反23,64,國教，雨傘，今次都有低調表態架其實

當唯唯冇到啊

當然佢雨傘del相真係7到唔敢睇

英皇個堆重有邊個好人...哈

當日gphone又咪咁
依家個個升上神台咁濟

徐天佑

英皇集體抽水好撚肉酸
有班傻仔好意思吹奏,好心收皮啦

上年聖誕節有開show，幫其他歌手做幕後，自己賣下product
佢間唱片公司唔係淨係得佢嘅，仲有佢呀哥，佢呀哥幫草蜢 李克勤 容祖兒做演唱會監製

不過佢都勁架啦 幫旗下班歌手出歌出碟 不過好似未回本

周國賢

do姐

仲要集體差唔多時間用同一個tone講邊間公司唔講啦

仲要互相係對方ig到comment
屌佢地啦 香港人係由69已經開始晚晚失眠喇

當然啦
要講嘅我就直接開咗名啦

仲有足球員

已經覺得班偽人假，嗰條仆街霍汶希仲要話me too，更加嬲 me佢老母too，扮撚哂野，返大陸啦

MLA

唱祖國女兒，學貓叫果啲你唔提既？

又真係幫唔落

Do do

仲有一班事後抽水的垃圾藝人

唔好提達狗，佢開po扮中立，希撚望傷者好返
傷你老母，扮中立，想食兩家茶

其實唔可以怪佢既，話晒佢本身係「封殺人板」
佢之前「淪落人」攞獎，可能佢覺得如果呢次低調d，咁可能有機會解封佢呢個新鮮影帝吧？

sunny ig

黃秋生都叫無出聲？

同埋佢都明白中國唔會解封佢，而且淪落人都唔係靠佢地

HOCC

Dodo姐

喺佔領區見過佢幾次

佢同潘燦良一齊行 親眼見到

佢地有直接出黎行wor
而唔係就咁抽水出個rip
炒完車未？

秋生fb係咁出聲喎

烈士嗰晚：

黃秋生有在fb表態

Ali ig 有

有無相？？堅嘅？？

R&K 紅底家族 都出聲

堅，supper sunny ig有出上街嘅story片，但無backup，唔知有無人有

德嫻姐今日都有出去